msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cuckoo\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-02 16:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-02 16:32+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ../src/js\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: $L(\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: core\n"

#: config.js:6
msgid "upload_timeout"
msgstr "上傳等待超時"

#: config.js:7
msgid "default_storage"
msgstr "默认图床"

#: config.js:8
msgid "language"
msgstr "語言"

#: config.js:10
msgid "en"
msgstr "英文"

#: config.js:11
msgid "zh_CN"
msgstr "中文 (簡體)"

#: config.js:12
msgid "zh_TW"
msgstr "中文 (繁體)"

#: modules/clipboard.js:20
msgid "Copy to clipboard successfully"
msgstr "成功複製到剪切板"

#: modules/clipboard.js:20 modules/clipboard.js:22
msgid "Copy failed, please retry manually"
msgstr "複製失敗，請手動執行"

#: modules/uploader.js:103
msgid "No picture detected"
msgstr "沒有檢測到任何圖片文件"

#: modules/uploader.js:105
#, javascript-format
msgid "Start uploading %d pictures"
msgstr "开始上传 %d 幅图片"

#: modules/uploader.js:107
#, javascript-format
msgid "Start uploading %d pictures, with %d invalid file ignored"
msgstr "开始上传 %d 幅图片，忽略掉 %d 个无效文件"

#: modules/uploader.js:137
#, javascript-format
msgid "Upload successfully (%d/%d)"
msgstr "上傳成功 (%d/%d)"

#: modules/uploader.js:202 modules/view.js:67
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "成功複製到剪切板"

#: modules/uploader.js:203
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: modules/view.js:44
msgid "Upload"
msgstr "上傳等待超時"

#: modules/view.js:45
msgid "Copy all links"
msgstr "複製全部鏈接"

#: modules/view.js:46
msgid "Edit links"
msgstr "編輯鏈接"

#: modules/view.js:47
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: modules/view.js:48
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: modules/view.js:49
msgid "Settings"
msgstr "配製"

#: modules/view.js:58 modules/view.js:60
msgid "Drop picture(s) here OR click to open a file picker"
msgstr "拖放圖片至此處或單擊打開文件選擇器"

#: modules/view.js:68
msgid "Convert to Markdown"
msgstr "轉換為 Markdown 格式"

#: modules/view.js:69
msgid "Convert to HTML"
msgstr "轉換為 HTML 格式"

#: modules/view.js:70
msgid "Convert to UBB"
msgstr "轉換為 UBB 格式"

#: modules/view.js:71
msgid "Restore"
msgstr "復原"

#: modules/view.js:376
msgid "No history found"
msgstr "沒有上傳歷史"

#: modules/view.js:419
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#~ msgid "defaultAPP"
#~ msgstr "默認圖床"

#~ msgid "Copy to clipboard success"
#~ msgstr "成功複製到剪切板"

#~ msgid "Copy failed, please manually"
#~ msgstr "複製失敗，請手動執行"
